有冇HKCC IT FM吖？

求相認
入嚟say個hi

hkcc it grad 左6年

hi

Hi

師兄

hi i am really fm

想問如果想升翻三大cs有咩要求

留名